## 💻 Sobre o projeto

Voll.med é uma clínica médica fictícia que precisa de um aplicativo para gestão de consultas. O aplicativo deve possuir funcionalidades que permitam o cadastro de médicos e de pacientes, e também o agendamento e cancelamento de consultas.

Enquanto um time de desenvolvimento será responsável pelo aplicativo mobile, o nosso será responsável pelo desenvolvimento da API Rest desse projeto.

---

## ⚙️ Funcionalidades

- [x] CRUD de médicos;
- [ ] CRUD de pacientes;
- [ ] Agendamento de consultas(em breve);
- [ ] Cancelamento de consultas(em breve);

---

## 🎨 Layout

O layout da aplicação mobile está disponível neste link: <a href="https://www.figma.com/file/N4CgpJqsg7gjbKuDmra3EV/Voll.med">Figma</a>

---

## 📄 Documentação

A documentação das funcionalidades da aplicação pode ser acessada neste link: <a href="https://trello.com/b/O0lGCsKb/api-voll-med">Trello</a>

---

## 🛠 Tecnologias

As seguintes tecnologias foram utilizadas no desenvolvimento da API Rest do projeto:

- **[Java 17](https://www.oracle.com/java)**
- **[Spring Boot 3](https://spring.io/projects/spring-boot)**
- **[Maven](https://maven.apache.org)**
- **[MySQL](https://www.mysql.com)**
- **[Hibernate](https://hibernate.org)**
- **[Flyway](https://flywaydb.org)**
- **[Lombok](https://projectlombok.org)**

---

## 📝 Licença

Projeto desenvolvido por [Ari Aguiar](https://www.linkedin.com/in/ari-aguiar-4209a717a/) nos cursos de Spring Boot da
[Alura](https://www.alura.com.br)

Instrutor: [Rodrigo Ferreira](https://cursos.alura.com.br/user/rodrigo-ferreira)

---